（長文慎入）我要多謝我個ex

多謝你令我明白十個男人九個滾嘅道理
多謝你令我知道呢個世界有幾咁殘酷 有幾多謊言
多謝你曾經狠狠咁傷害我，令我知道自己有幾咁堅強
多謝你今日攬住第二個，令我知道真係時候要放低

曾經你口口聲聲講好愛我，就算你做錯事，你話你好後悔 ，你會等我...但原來一切都只係得個講字...我曾經好傻咁諗，會唔會有一日我地發現仲係好愛對方之後可以一齊返，但原來我係咁天真，原來一直只有我放唔低 活喺過去嘅回憶到

人有時真係好恐怖，點解有啲野可以話放低就放低，點解可以咁狠心一次又一次咁去傷害一個愛你相信你嘅人。今日見到你攬住第二個，我認我有唔甘心，我唔明點解我陪你經歷左人生嘅低潮，到你成功嘅時候企喺你身邊嘅人唔係我？你話過我令你成長左好多，變得更好，咁點解你又要咁對我？

身邊所有朋友都話你係個人渣，話我走得啱..明明你嘅所作所為我應該好嬲，但唔知點解我嬲唔落，每次見到你，見到你講到自己有後悔我就唔忍心...有時我都會諗點解自己咁無用，點解仲要留戀，點解仲抱有一絲可以一齊返嘅希望

不過點都好，我知道係時候要放低，因為你唔值得！多謝你今日攬住第二個，令我可以徹底死心。但對唔住，我未大方到可以祝福你。

又要靚仔，高大，識講野，比個毒撚你又厭人地唔夠靚仔唔識講野影衰自己 賤女人

hahaha

係咁架啦 好出奇咩
啲女人仲會同你講青春好緊要架 唔可以所托非人

你大波瘦底白滑靚女既，睇下你會坐豐田定坐寶馬
的起心肝搵個門當戶對架啦

屌你咩 , 當呢到FACEBOOK / IG?

U r welcome

只能夠說條仔真係鍾意你 搵第二條女扑但唔會留情 男人性同愛分得好開

請好好放低，搵個更好的！

咁多好仔唔搵走去搵個mk仔，抵撚死

以為係自己打
人生流流長 總會有人唔駛原諒

保重

樓主加油 我都比人飛左 初頭既承諾咩一生一世都係假 話冇就冇 但我而家真係好傷心